我係P牌仔，我要攬炒

我地呢班後生仔就係香港既P牌
冇野可野輸，怕乜攬炒？
乜撚野民意，輿論，有春用咩，唔好咁天真以為外媒９up幾句就有人出兵幫你啦
對中共唯一既籌碼係錢呀
我要攬炒